[ 正視聽] 美國聯邦總務署已經間接確認拜登係總統當選人

雖然總務署冇權力去宣布邊個係總統當選人，但署長正式批准拜登團隊用錢同服務，以便交接，即係間接確認拜登係總統當選人，因為唔通會向一個落選者批錢同服務?

所以唔好比班垃圾愛侵力帶風向

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

另外善用起底功能
勿回

推，唔好理d垃圾愛侵力

右癌愛侵力接受唔到現實?

樓主係撐警撚扮左膠
大家唔洗理佢

其他

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔駛理上面件右癌通街都係處

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

又係你呢條垃圾

推

所以呢

支持拜登修補中美關係

拜登可以開始交接工作

學下英文先啦毅進仔

咁所以呢

封信已經明確表示批錢同服務比拜登

所以你未係一件柒頭囉

萬一可以好似香港d議員咁反cup果陣拜登咪比人追翻數囉

你啲邏輯都幾撚跳脫，PR 公司果然有料

你真係on99信可以反cup?根本係獨裁侵同佢班愛侵力垂死掙扎

講緊你隸屬嘅愛侵力pr公司?

美國邊個做總統關你l事咩，死番大灣區啦

咁你又認為一定反cup唔到？

d官司大部份都係輸，d舞弊新聞全部係fake news，重新點票都推翻唔到拜登嬴嘅結果，愛侵力唔係咁天真以為獨裁侵有得反cup下話?

咁美國邊個做總統又關你咩事?

特朗普team啲官司全部未上最高法院，左媒斷章取義嘅新聞，沒得對簽名嘅重新點票，同埋點票機出術，你同我講沒機會反cup

有冇獨裁者容許合法擁有槍械？ 有冇獨裁者喺控制唔到媒體架？
咁近Xianggang嘅獨裁者你唔去理？ 反唔反cup呢啲冇咩好拗，但係你基本常識都冇。

點票機出術呢個指控都未證實係真

好多官司連最高法院都上唔到，因為已經係州法院比人拒絕受理/主動撤回

獨裁侵未自己控制媒體去出fake news囉

果啲唔係特朗普team嘅官司

唔理邊個提出，總之就主動撤回/唔受理/輸左/唔認響大選結果

你條垃圾含拜登條撚係咪含得爽？
爭在拜登強姦你完未

一般市民入紙，同特朗普果班大律師一齊比，剩係證據都唔同啦

可以拎錢，但如果打官局輸左比侵要還咁解

佢地唔肯面對現實姐 事實係難聽d

拉

即係呢一刻聯邦總務署已經間接確認拜登係總統當選人啦

Biden已經贏左
拍定手先

完全封鎖

講事實會比人block架

成封信寫到咁白 仲要係度撐 笑到我

push

又捉到大量0.5

特朗普有三點優勢:
1.最高法院大法官有六個係保守派
2.上到最高法院一定唔會短時間分勝負，拖到根據美國憲法第十二修正案眾議院以一州一票選總統
3. 共和黨係眾議院以州票數計多果民主黨

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

佢其他po 都係藍絲po 黎。

btw，ac 係反送中後先開

躝開啦

老鳳講既事實係難聽d既

佢哋有相關紀錄？
啲錢唔洗政府或Trump 簽名？

可唔可以copy 一份付款文件睇吓？
想知幾多錢。

blocked 上一頁

The actual winner of presidential election will be determined by the electoral process detailed in the Consitution

咁點解要批錢俾輸咗個個

點解要恐嚇人?

俾人恐嚇點解唔報警？

點解之前MI on tape恐嚇人FBI都唔做野?

Source?

你自己search返前幾日Wayne country反轉再反轉單野先

我search唔到喎

新聞都唔睇點同你講阿

你提出論點
你有舉證責任喎

我想侵贏, 但我已經接受左佢輸